%!TEX root = ../doc.tex
\begin{titlepage}

% Logo
\ThisTileWallPaper{\paperwidth}{\paperheight}{images/logos/SoE.pdf} % {images/logos/*.pdf}

\begin{minipage}[b]{0.117\textwidth}
\hskip 0.05cm
\end{minipage}
\begin{minipage}[b]{0.91\textwidth}
\begin{tiny}.\end{tiny}\vskip 2.8cm
	{\huge

	% Projekt Name (max. 2 Zeilen)
	\textbf{\underline{Bachelor-/Projektarbeit}}\\
	\textbf{\underline{HS16 Studiengang Systemtechnik}}\\

	% Projekt Titel (max. 4 Zeilen)
	Titel der Arbeit
	\vskip 0.5cm}

	\begin{minipage}[b]{0.27\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		\textbf{Autoren}\\
		\\
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.03\textwidth}
	\hskip 0.5cm
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.7\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		Vorname Name\\
		Vorname Name\\
	\end{minipage}

	\begin{minipage}[b]{0.27\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		\textbf{Hauptbetreuung}\\
		\\
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.03\textwidth}
	\hskip 0.5cm
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.7\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		Vorname Name\\
		Vorname Name\\
	\end{minipage}

	\begin{minipage}[b]{0.27\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		\textbf{Nebenbetreuung}\\
		\\
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.03\textwidth}
	\hskip 0.5cm
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.7\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		Vorname Name\\
		Vorname Name\\
	\end{minipage}

	\begin{minipage}[b]{0.27\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		\textbf{Industriepartner}\\
		\\
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.03\textwidth}
	\hskip 0.5cm
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.7\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		Firmenname\\
		\\
	\end{minipage}

	\begin{minipage}[b]{0.27\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		\textbf{Externe Betreuung}\\
		\\
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.03\textwidth}
	\hskip 0.5cm
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.7\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		Vorname Name\\
		Vorname Name\\
	\end{minipage}

	\begin{minipage}[b]{0.27\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		\textbf{Datum}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.03\textwidth}
	\hskip 0.5cm
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.7\textwidth}
	\hrule\vskip 0.5cm
		\today
	\end{minipage}
\end{minipage}
\vskip 0.5cm


\textcolor{darkgray}{
Bitte füllen Sie das Titelblatt aus und berücksichtigen Sie Folgendes:\\
 -> Bitte auf keinen Fall Schriftart und Schriftgrösse ändern. Text soll lediglich überschrieben werden!\\
 -> Bitte pro Tabellenzeile max. 4 Textzeilen!\\
\\
•	Titel: Fügen Sie Ihren Studiengang direkt nach dem Wort „Bachelorarbeit“ ein (max. 2 Zeilen).\\
•	Titel der Arbeit: Überschreiben Sie den Lauftext mit dem Titel Ihrer Arbeit (max. 4 Zeilen).\\
•	Autoren: Tragen Sie Ihre Vor- und Nachnamen ein (alphabetisch nach Name).\\
•	Betreuer: Tragen Sie Ihren Betreuer / Ihre Betreuer ein (alphabetisch nach Name).\\
•	Ohne Nebenbetreuung, Industriepartner oder externe Betreuung, ganze Tabellenzeile löschen.\\
•	Am Schluss löschen Sie den ganzen Beschrieb (grau) und speichern das Dokument als pdf. ab.
}

\end{titlepage}
